# one-phrase

## Оригинал
Существует множество причин, по которым между коллегами могут возникнуть разногласия.

## Одноабзацная версия (более не редактируем)
Несмотря на то, что соредоточенное понимание и детальное осознание бесконечно глубинных, потайных причин возникающих между людьми всевозможных конфликтов начиная с дискуссий, споров, диспутов и вплоть до кровопролитных войн и так частых нынче геополитических конфликтов, равно как их бесчисленных способов и методов всевозможного урегулирования этих разнообразных ситуаций, изучается лучшими, непревзойденными умами человечества на протяжении многих тысяч лет с самого начала молниеносно-стремительного развития человеческой цивилизации, со первобытных времен, через мудрую Античность, минуя темную эпоху средних веков, прекрасный Ренессанс, Новое время и вплоть до наших дней, и по сей день на сцене современного многонационального, глобализованного мира нельзя не учесть и не принять во внимание безгранично важную и -- как можно было легко заметить из общих особенностей окружающего нас всех осознанного необъемлегого бытия -- фундаментальную проблему наличия чудовищно огромного количества причин и предпосылок, обуславливающих возникновение сценария нарастающего, лавинообразного развития разногласий и противоречий -- к всеобщему несчастью как правило неразрешимых, ибо обусловленных первозданно неизменной натурой человека -- печальных противоречий, так часто возникающих среди великого множества работников любой организации: будь то предприятия малого или среднего бизнеса, государственные структуры, корпорации или некоммерческие образования -- одним словом, данная проблема имеет место во всех формах организации человеческой деятельности.


## Многоабзацная версия

Несмотря на то, что человек стремится овладеть соредоточенным пониманим и детальным осознаним скрытых от ординарного ума, бесконечно глубинных, несравнимо глубже самых глубоких морей Нептуна, потайных причин возникающих между людьми всевозможных конфликтов

начиная с жарких дискуссий, споров, диспутов и вплоть до кровопролитных войн и так частых нынче геополитических конфликтов, равно как их бесчисленных способов и методов всевозможного урегулирования этих ситуаций, которым не счесть числа, 

но для примера возьмем такую науку как дипломатия - это прекрасное искусство позволяет разумным людям урегулировать аспекты общественной жизни способом, достойным просвещенных индивидуумов и групп, однако это искусство требует длительного и вдумчивого всестороннего изучения;

таким образом, вышеозначенные причины изучаются лучшими, непревзойденными умами человеческой цивилизации, теми немногими индивидуумами, в которых так ярко проявляются нехарактерные черты среднего человека;

эти умы, на протяжении многих тысяч лет с самого начала молниеносно-стремительного развития человеческой цивилизации, со первобытных времен, через мудрую Античность, минуя темную эпоху средних веков, прекрасный Ренессанс, Новое время и вплоть до наших дней, охватывая, таким образом всю человеческую историю, что характерно лишь для самых базовых, неизменных черт человеческой сущности, которые остаются все теми же, как бы ни менялось окружение человека или его воспитание;

и по сей день на сцене современного многонационального, глобализованного мира нельзя не учесть и не принять во внимание безгранично важную и -- как можно было легко заметить из общих особенностей окружающего нас всех осознанного необъемлегого бытия -- фундаментальную проблему наличия чудовищно огромного количества причин и предпосылок, обуславливающих возникновение сценария нарастающего, лавинообразного развития разногласий и противоречий

-- но данные противоречия к всеобщему несчастью как правило неразрешимы, ибо обусловлены первозданно неизменной натурой человека, которая, как утверждает история, остается все такой же спустя десять тысяч лет,

противоречий между светом и тьмом, разумом и безумем, истиной и ложью, или противоречий между религиями, верованиями или между государством и народом, между реальностью и ее восприятием, ожиданиями, как, например, все мы ожидали хороших результатов ЕГЭ, но, к сожалению для себя и окружающих, поступили в Боньч-Бруевича, последствия чего ощущаются во всех аспектах нашего бренного бытия, чему, без сомнения, невозможно радоваться, даже при учете тех случайных событий, которые так редко скрашивают наше беспросветное существование в сумерках кажущегося вечным постмодернизма, обращающего наше внимаение на наличие неразрешимых противоречий,

-- печальных противоречий, так часто возникающих среди великого множества работников любой организации: будь то предприятия малого или среднего бизнеса, государственные структуры, корпорации или некоммерческие образования

-- одним словом, данная проблема имеет место во всех формах организации человеческой деятельности.
